紐約街頭發現「中国殺人」口罩

布碌崙(布魯克林)華裔聚集的戴克高地街頭，14日突然出現一個寫有「中國殺人」(China Kills)的口罩，被民眾發現後拍照發布網路，引起眾多網友譴責，紛紛表示該類針對華裔的仇恨言論與行為已入侵社區各個角落，造成巨大傷害，無能再容忍。

居住在戴克高地的華女陳賀喆(Hazel Chen，音譯)14日上午10時40分左右，步行前往超市買菜期間，在13大道交66街街口發現地上丟棄的一個口罩，上面用黑色的筆寫著「中國殺人」(China Kills)。

陳女士說，看到後一股恐懼感瞬間湧上頭，還擔心是有感染新冠病毒患者故意丟棄在此的，不敢用手將口罩拿起來，只是拿出手機拍了照；陳女士買完菜原路返回時本來打算想找個樹枝，將口罩挑起來丟去垃圾桶，但是發現該口罩已經不見。

陳女士說，自己來美四年多，這是一次親眼目睹針對華裔的仇恨言論和行為，「我原本以為那些仇恨只發生在電視新聞裡，沒想到原來離我們這麼近」；最近不斷發生的仇恨犯罪，過去已經讓陳女士天黑就不敢再出門丟垃圾，經歷此事，她更是心驚膽顫。

陳女士之後將照片發給紐約親子互助會會長黃妮可，黄妮可將照片發布網路，引起民眾討論與譴責；不少民眾表示，現在針對華裔的仇恨言論與行為已經到了無法再容忍的地步。

馬英狗看手錶

China Kills
支那殺人

我覺得係中共又想大造新聞又玩全國抗美嘅劇本

facts

針對華裔
原來China係解華裔

係蝗裔

求其寫隻字落口罩再放地下影相就成功炒起話題

繼續玩微信，生活喺華人圈子入面

咪又係無國家出嚟追討武肺責任

幾時排華
同再追責賠償

香港人要做既唔係左膠反歧視
係要區分支那人出去
唔好比佢地再扮香港人
同時一齊排支

CHINESE就係解華裔
係你班港豬咁鐘意叫自己華裔做支那豬

又可以賴侵

你睇清楚啲？
人地係寫China唔係Chinese

CHINA係地名
CHINESE係種族名
華裔就係中國人
明未

monkey國被中国人了

支那人死返中國做奴隸咪得囉，最安全

所以應該用正確用語：「chinks」

明乜撚
你唔俾人地指中國（政府）殺人？
你都識講China 係地名Chinese 係種族
咁人哋而家寫CHINA唔係CHINESE喎
關你華唔華人咩事

陳女士之後將照片發給紐約親子互助會會長黃妮可，黄妮可將照片發布網路，引起民眾討論與譴責；不少民眾表示，現在針對華裔的仇恨言論與行為已經到了無法再容忍的地步。

呢個肯撚係暗共組織黎

共狗就係有意將 華人 / 支那人 / 亞洲人混為一談

講事實又話種族歧視，咁唔滿意美國咪返共产中国追尋中国夢囉

CHEN